const gambar = document.getElementById('gambar');
mengubah gambar : gambar.setAttribute("width", "300")

const buttons = document.querySelectorAll(".button"); --> class

const playButtonElement = playButton.childNodes[0]; --> mengembalikan semua elemen yang terdapat di dalam tag dalam bentuk HTMLCollection

playButtonElement.setAttribute("disabled", "disabled");

innerText dan innerHTML

for (let button of buttons){
button.childNodes[0].style.borderRadius = "4px";
}

Menambahkan elemen HTML ke DOM 
const newElement = document.createElement("li");
newElement.innerText = "Selamat menikmati!";
const daftar = document.getElementById("daftar");
daftar.appendChild(newElement);

appendChild and insertBefore 